
                      Capitán América: Civil War. Yo la definiría como una película perfecta para abrir la fase tres de Marvel. La película cumple con casi todas las expectativas por parte de los medios y fans. Hay acción, drama, amor, y mucho diálogo. Sin duda esta es la primera película de Marvel que tiene tanto diálogo. Pero aún así no aburre. Te mantiene todo el tiempo pegado a la pantalla. Sobretodo en los momentos de acción. También desvela algunas preguntas que se nos habían quedado en Los Vengadores: La era de Ultron. Y también nos enseña nuevas cosas de este universo que desconocíamos. Ejemplo: Como murieron los padres de Tony Stark (Iron Man) Muy buena película con grandes e intensas escenas de acción y muy buenos personajes. Sin duda una de las mejores películas de Marvel.
        
            